黃小店 - 屯門紅橋

屯門紅橋黃絲甜品小店, 嘆甜品及對面的Taste Cafe